[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5659)

廢閪鹽湖

OK

岩岩話買9.5大果啲我屌你老母

CLS半5全6

斬木佬我屌你老母

一場美職又死曬

屌你老母伐木

銀河開多兩場

羅胡追平反cup直播打飛機呀屌你

3串1斷垃圾羅湖城

斬木者冰角冰足40分鐘

中，單，

龍都唔中 點入

笑到仆街跟買角大次次都輸到仆直

羅湖城2場加埋龍都冇撚中過 傻閪隊

屌你老母斬木佬

唔刷角咪廢閪

傻閪豉油

依家d波都係偏無角球咁
咩聯賽都係咁

乜撚野角嚟 個場圓形？

邊條撚屌話角大

上盤走水
7.5 8.5 9.5 gel

落後都踢到小兒麻痺咁點會有角

大撚把 係到話9.5直上 唔知嘈乜撚

屌你老母斬柴佬

一場斬木輸晒成晚贏嗰啲

真係6角完

龍都唔中

停一停

7.5b開唔出

白帽 真係廢架 刷又唔刷 波又識入

垃圾白帽西波
係到害人，又唔係和到
輸多球啦

2-0 2c ft

E 巴入未

買熱又走盤買斬木又係屌你老母

一朝美職倒輸哂

2角真係賤過狗

受平半又jump

羅湖城準備表演3場比賽270分鐘中3球龍

屌 怕咗你地 冇買角細

same 無撚賭過咁

下午無波賭

咸水城 龍都未中過

5x1斷羅湖 驗腦算

本身買左9.5s，60mins淆底補左個8.5b，早知唔鬼補

羅湖1:2

2:1

而家入黎把撚 又假希望

追個和睇睇

輸撚到仆街 垃圾美職

浪費時間，得個吉
補左注和又閪埋
on9 波一場，屌佢老母白帽
累人累物係到

羅湖和反cup

除咗奧蘭多城，都係主隊贏

銀行唔好玩野

銀河頂住

2.5b高水入唔夠1分鐘cashed左cls

大波 易到

一敏個2.5又爆

羊巴！

羊巴可唔可以share下 我輸到仆直

羅湖個款都唔會追和到

假希望

琴日大波日都冇贏？

好地地1:1唔得
係要輸兩粒先入返一粒黎撚賭仔 買下盤次次都係咁

我無

戒賭

求帶領了羊巴

如果11左 90分鐘絕殺仲撚on9

想睇追和

追緊數

條條都斷一

輸>返工

銀河唔會2：2咁老土呀嘛

我都追緊

客隊差d 禁屌緊 銀河應該快沉

差7隻角姐

一陣出重心

跟左你幾次 針晒了

日本假期

聽日星期二，12點至4點都有波賭

好彩無貪心買-1
淨買上盤

中到龍先算

穩陣

我前日訓前買左三場都炒曬好彩琴日執番

今晚有心水 通知我

如果羅湖追和就好笑

邊場

3角 笑咗

絕殺喇屌

2:2直播食屎

留tg

首爾 ac對家 閪圖 熱刺-1

琴日世紀半大全日⋯

一定夠你追幾倍數⋯

如果琴日都無錢贏真心勸你戒賭算啦⋯⋯⋯⋯

之後實會有幾日勁閪，殺番琴日d注碼

你有邊次中

買細波輸到仆街

我都想要

斷一。

杜狗得20%命中

今朝場場大角，衣兩場就無角

銀河先2.5b

想問下有冇人試過網絡唔好買波，比馬會計買多左注？ 頭先入lift明明接納左1次

紐約城...

銀河都贏到波

我買鹽湖盤死左佢算

賭無必勝 量力而為

羅湖城隊臭閪解散啦屌你老母

都有，呢排黑左少少，我有買既都中

無咁底

支持西雅圖伐兩隊解散

咁25%

心靈注差唔多，有買就60以上

個個都話琴日半全大唔會輸 而家先講
不如講銀河 3.5 4.5 5.5 6.5 7.5 8.5 9.5 10.5s
Cashed

前日話中左派三個100 你地用咩app 抽

屌你老母杜甫

我都屌你老母比卡超

me2 今朝訓左落西圖度

假抽中我算啦 跟左你咁多穩陣

杜甫去接曹操班啦

抽我啦 跟你針咁多

今晚抽，出左街

傻閪杜甫

佢係乜人，咩背景

癡線 佢揸住支鎗逼你跟佢

傻閪比卡超

佢火屬燒壞左個腦

我了

又話穩陣既早知你係燈既我補飛買主隊 起碼唔使輸曬

你琴日都唔上水
琴日我100至500蚊注買半大都咁樣wo

佢d穩陣係馬會穩陣

杜甫日日出埋啲燈水

我就真係穩陣

改名叫馬會白名單啦杜普

杜甫夠膽就買我對家

真？

假波無計

大家都係比卡超 我跟你

出事前又唔信 事後又屌鳩我

Hello bro

Yo

你快啲甩咗個P啦

唔係 問多句拎個信心姐

甘堡2 -1 重心 最衰冇得買-2

尋晚真係有買就贏 半大派錢派到

依家講有咩用

賭仔姓咩

出色

睇番紀錄

疤塞空難斷腳死

聾仁無斯

櫻空絕噓唱

雲尼斯達羅

我愛文尼

福爾•克蘭西

吾乃鋼鐵人也

滴露乳

福永祐

以上人抽3個100

中左電郵馬會ac （絕不公開搞事）去我比既email 明天以現金卷存入，不願此方式再抽

咁撚樣都得 食屎都得啦

又無我份

我係你信眾喎

你有留？

有你既地方就有我

為咗個$100放個馬會Account俾人玩到傻閪

燈閪

鬼得閒玩佢地

又無 慘

真

睇少左 有你 預埋你

預埋你

我放都無所謂啦 反正都輸q曬d錢

又miss咗杜兄派錢

求派，輸咗150k

正 100蚊要黎了

銀河派得彩未？

勁

派？

好撚過閪圖要輸呀

你贏得仲多啦

見到個名都火撚滾

疤塞空難斷腳死

聾仁無斯

櫻空絕噓唱

雲尼斯達羅

我愛文尼

福爾•克蘭西

吾乃鋼鐵人也

滴露乳

福永祐一

SG我至mean

窮到瞓街

十三年阿迷(窮)

今晚十一點以上人抽3個100

中左電郵馬會ac （絕不公開搞事）去我比既email
，明天現金卷入，不願則再抽

西流角仲未派？

有個西字既全部都係西波

竟然有大名單，感動

更新左個最新 留意

仲要等11點可摸以早少少抽

今朝美職輸4，無波即場又手痕追大角

出左街

乖乖地賭波唔好再Jer人就帽事嫁啦

知錯了
琴日德島贏錢太囂張，求原諒

羊巴有事搵你

以家抽

我輸錢 快派我

中獎者 請11點前電郵ac ,我會回你一個暗號你再打上黎確認，明天入$100 現金卷
Lihkg123456789@gmail.com

派錢派到咁撚柒煩

杜甫真係好on9

係

癡撚線 留email 呢100蚊

今晚富臨會唔會反底

大佬派錢派得肉酸過人
不如留黎自己用算啦

杜甫好靚仔

開返個email

無所謂呀

老友... 我唔要了 多謝你先

Ok

比我

SG我至mean

吾乃鋼鐵人也

呢兩位要唔要唔要就再抽

佢唔要我要，開梗email同馬會ac了

唔會啦唔做無聊野

今晚希杭有無大船

再輸戒賭del account !

輸左廿幾個 要停了

幫我入埋落鋼鐵人到

輸撚死 求派

支持你，理智好難追

好

人情冷暖苦自知

杜甫好靚仔 我了

唔該晒

幾場讓和

撈乜野先有廿幾個輸

鋼鐵人 準備好聽日入200比你

本身都有貨先會咁賭

以後莖巴嘅入落我度得了

發左暗號比你

中超 蘇寧派錢

祝你6688

抽左20000股6688

想要心水

成身蟻

祝你6767

160個現金定孖展

現金，孖展爆晒

真有貨

唔怪得幾萬蚊買冷野

真係67 大把人陪葬

一鋪過算啦

羊巴

都淆嫁，賭一鋪成個月人工

追得返就好，如果輸埋就成50個

做咩工

正閪工，正職兒子

今晚富咸無得輸
穩陣

覺得啱嘅就去做

都係嘅富咸有神鋒

今日重有20k quota
有冇ching有必中心水

唔好弱智啦
你係賭波料黎嫁

平手就富咸
要讓就唔撚買

搵羊巴

維拉gogogo

你嗰陣點解咁大膽買成10000讓球主客和過關

政府錢黎姐 輸左其實無損失

愛sir不了

講大膽真係果條7串1 13.5 角細十萬諗起都慌受左六小時時間既折磨

下場踢歐霸 不了

李斯+1 真係收息注

羊巴幫埋我

杜甫有咩推介

蘇寧紅左反勝

西乙 唔好玩
晏少少出英超重心

今晚allin 西布朗

有冇人嗌外賣

有。

澳假走地有幾多掃幾多

跟！

青海個場點球開7.5 大細

呢排啲廢隊反曬底 心跳銀行富咸會唔會又反底 竟然讓到人

都似....

炒左coach先諗買唔買啦

如果無轉到平手可直屌富咸勝

對家同lv
反咩底

中

似琴日烏法果場

羊巴求打救

但你又唔買列斯

SG 巴打如果11點都唔回應就重抽了

比杜甫抽中簡直死亡之吻

我

仆街輸12碼

羊巴開個爐算啦

勁到

派我未啊屌

鋼巴已穩收200

太遲了巴

你都無lm

呀屌 好撚煩呀 今朝輸撚左4k美職呀 琴晚贏果啲輸返晒呀

想成為最終贏家一定要保持冷靜

今晚小注玩算了
2k西雅圖
2k角大斬木 竟然黑到咁

我都係

琴晚贏果啲美職輸番哂

頭場仲唔轉盤開硬主
馬會想賠小d

Ok 鋼鐵人一注獨得300

中撚晒伏
西盤一注
木7.5大一注
木8.5大半注
木9.5大半注
木盤一注走

好彩即場都入咗一注木W幫補下，埋單兩場都針1K

下次抽二百先預我 得一百買唔到讓球

...係

咁益我

下次我派你同莖優先了

當琴晚無賭過 無贏無輸

發左達記得睇住小弟

可能無下次我買咁細，呢次好彩中到12倍

買左咩12倍

問你點入人仔 唔答我

讓球4串1

大球

又90+4

可能你發先呢，我買咁細

咩叫入人仔

岩岩先睇到

屌你sportbet唔入人仔就入crypto 架啦 扮扮扮

可以fps

我不嬲過數比人之後慢慢起機

搵代理搞到？ 我就係想問一敏點搞 佢唔撚答我

同巴黎一樣搵艇入
Fps

想轉玩外賣
我要有2%回水
有意留tg 我要埋你身份證 地址 拍片
thx

波台咁公然玩外

做得艇仔都爛命一條，走你怕什麼你又唔會報警

咁不了

Sportbet好小野玩

Sportbet就唔賭波啦

全世界都玩緊啦

馬會穩陣d 回頭是岸

國安國安國安 啪啪啪

列斯聯李城 skip?

馬會越做越閪
自從取消左冇即場冇得買第一隊入球就唔想玩了

你係外狗？

可以開咁多個？同一個銀行

本身已經開左ac 連左銀行 可以再開咩

好過比人走 到時就會諗自己咁撚蠢

我玩好細 玩左幾個月 唔會走啦信用就話姐..

甘堡爾咩事取消

莊閒都未搞清楚on9仔

Hahahaha...
唔係你拍比人咩

認真問 通常你哋係用户口轉定搵啲bitcoin之類嘅嘢過下冷河先

收嗲啦

我話佢呀 以為自己大爺咁 要求佢買無端端比曬個人資料佢不如直接去埋警署自首啦

黑單搵咁多派我未

入錢多數fps 再cap返張收據比客服 佢就會上分
拎錢就直接係個網禁 跟住櫃員機過

純粹好奇下 利申淆底 一陣放蛇上面嗰堆排排坐

門神不嬲玩開膠

要放蛇上tg放都一大班啦

Sor

就算賭仔嗰邊都係 點解咁夠膽為咗一千幾百比啲資料人買得大又驚走數

冇得玩 唔抵得呀 ?haha

所以點玩都唔會玩信用比哂資料人 輸又要找 贏又要驚走數 想追又冇隻艇資料 搵笨柒

奉勸大家切勿買外
支持香港賽馬會信心保證

做你呢啲代理係食貨？個客贏你地洗唔洗嘔錢出黎

咁關你撚事咩 問問問

波po大佬都冇客 你講經呀？

但好多人玩真係咁大癮每分每秒都要搵波賭咩

我鐘意問呀吹呀

艇仔大佬們全面進場對唔治一時衝動

其實係馬會場次真係少

捐錢比馬會做善事

係 就黎輸撚哂d錢比你了

點解星期二開日職

我真係睇唔到你問

花式禁屌緊派錢波黎

岩支持馬會

無第一隊入球真係on 99

好似日本假期

因為星期三成日輸錢

因為星期二有日職

俄月 好似睇緊街場咁 on99

笑撚死我啦miss12碼

球證阻住個波去 笑死

最佳導演

度緊英超重心了

今朝先俾你伏完

無百分百 當參考

等緊等緊

買你對家

咁就J返頭先場澳假

俄月仲炒唔炒到落去

客開季5場都大

低水都買豬閪都係閪

2100烏茲超 主盤

輸撚哂 ..太衝動

我都輸返10K... 屌 又忍唔到手

一日輸35k

搞咩 唔係賭細番？

叫左你地唔好玩閪波

平注連輸10注無左30k 之後果5k買左今朝角細 臨尾3連c

一場波真係唔可以亂追

#chabb養唔熟#chabbhavecovid19#chabbis169boyfriend#chabbis燈#dllmchabb

ching 留payme code

慢咗好多

我了門叔

仆街而家d小朋友不思進取

捨得入波未呀

重注左你重心 今晚最好還返俾我 唔係實叫你杜狗

你地以為派完？黎多次
最快係波post copy以下文字 ，派100
#dllm馬會黑名單#馬會黑名單havecovid19#馬會黑名單fuck50yearslod#馬會黑名單4個月無驘過錢

#dllm馬會黑名單#馬會黑名單havecovid19#馬會黑名單fuck50yearslod#馬會黑名單4個月無驘過錢

小學畢業未 用have ?

屌你 快撚到

職乞快到

好快呀

一陣重心 英超

TG

#門好有型#祝門驘大錢#祝門劈劈劈#門飄住訓#

你地咁天真？以為又派完？黎多次，派100
最快係波post copy以下文字，派100
#門好有型#祝門驘大錢#祝門劈劈劈#門飄住訓#

再次 重新出發
追數

payme code

同你同路 唔怪得大1都收皮

燈敏買大仲0-0

又燈我

另外場烏豬平手盤買而家做緊半球盤

職乞真係難做

u23 goal 終於走水

On99可能我地上半場一齊收錢呢

多謝型仔門巴

有你係度 我唔輸錢都滿意了

咁好啦下半場先入啦

你烏茲都針埋

頭場有咩心水？

一陣出 度緊

頭場終於轉盤

最快係波post copy以下文字 請問ching知唔知 ‘copy’ 點解？

頭場轉盤就主啦

今個星期係賭仔大勝日

富林又讓人？

西乙重心
洛哥尼-0/0.5 主勝

又黎

越嚟越欣賞你

點解

開主機會好大，信念足既可以直屌主勝

點睇半大 0.5/1都有1.9

燈敏個大同主盤

我覺得呢個會開出食半注
高水1.5，1/1.5 引人落塔

早晨

客隊full team

都係輸

通常呢句都係等於大敗

推身家算 輸埋要訓街

23:00 西乙買咩呀

重心 西乙 洛哥小勝

半大

主勝邊有得輸

又扮

貼埋個戶口都扮？

客隊出幼幼點玩

Cash out 500k入返3300

咁要跟啦

客隊陣唔撚掂仲買

西乙D人有邊個識

英超有沒人覺得李城贏我覺得似格食格，主落飛誘盤開客

軍情

洛哥尼斯聯新兵哥倫比亞前鋒阿斯維度上場後備登場入球，是他今季首個「士哥」，應可提升信心。由列斯聯借用的波蘭中場保古斯，上場聯賽終以後備身份首次登場，表現普通，但今場應會繼續有上陣時間。

艾高干繼續受傷病潮困擾，雖然後衛域陀加西亞已經傷癒可以候命，但部份隊員則因新冠肺炎缺陣；球隊惟有徵召部份青年軍成員，填補後備席。

惟有徵召部份青年軍成員，填補後備席。杜狗識唔識字

李城咁抵買, 驚伏

即係唔撚掂

唔係 係推晒落其中一場到

近況

洛哥尼斯聯上場以3比2力克奧維多，表現神勇，成功終止3場不勝走勢，士氣大振。反觀艾高干內部問題多，難以集中精神比賽；上輪他們以1比2負於希杭，已經連輸多場，攻力又弱，今場哀兵出戰，難逃一敗。

邊場先

狗會要左, 點睇

狗會對家

還好啦，主隊近排踢得都唔差，但球風好似唔啱打李城

太抵要, 唔買

尻買頭兩場閪乙1.5半大過關算

中左就發

西乙主

主穩

-1?

緊急通知
聽日12點場 仙台 VS 柏雷

緊急取消
緊急取消
緊急取消
緊急取消
唔好落注

柏雷素爾 中武肺

好難講 建議盤穩陣

柏雷派錢波

2.5b

封咗盤

半大 上

睇盤客似會贏 小注買下盤先

睇波算

洛哥

上場對心跳

中一場都唔洗輸中嘅話

有冇同路？

應該可以食半

上場奧隆加無出 唔知係咪中招

快手破蛋

2:0

富臨有冇人仲敢買

all in 左 對家

開季到而家 客隊入左1球

中完仲勁
好似C朗伊巴咁

即將在十分鐘內入球

呢兩件不嬲都勁㗎啦

有

已死

贊成

估下10分鐘內有無射門好啲

各位Ching 今晚點串

洛哥快入

半和算啦唔好搞咁多嘢

西布, 柏撚聯, 免仔, aik

睇左陣都覺得好撚悶

柏撚未臝過 賀芬

Fast

10分鐘0射 玩乜撚野

無射門 1.1倍

10 mins 0 射門

同路

開左波？

今場嬴

唔撚知呀 屌你 無射過

兩隊又妹撚到完？

唔撚係又針半大呀嘛

客咁多機會 都唔起腳

半場會有一球

半大射門都難

定啦佢秒goal先驚

半大 0.5/1 WO

客會goal

客隊個龍掂過波未？

主上半會1-0

遠視啲全格ok?
利申震緊

西乙閪波黎

識鬼入波咩 哂氣

閪乙班友唔識入波

半和

射門未？？

仲衰撚過墨假

海軍鬥水兵

1射

俾個12M不如?

If miss?

主first shot
針

不如客踢個波入自己龍啦
如果唔係都唔撚識入波

咁抵輸 當俾佢地兩隊成家做帛金

西乙係咪隊隊都咁廢，淨係回後又唔識組織

不如直接完場

西乙衰過港超都仲有人買

1:0

射門

半大手足輕鬆

西乙係唔係唔識入波架

賭條撚咩 1射門

當大家以為bet365無計射門既時候 出現左1：0 原來場波真係無射門

85分鐘絕殺

半大手足注意‼️
即將10

1:1

射門

點解可以連試下起腳都做唔到

主入球先

係 唔好話半場破蛋 全場都難

竟然中龍

客gel

半大24

而家西甲西乙全世界最垃圾聯賽
拍得住過港超

客射3中2

Goooooooal

今晚李城2.5b 大家點睇

炸

半大！

1:0

主炸

屌炸..

1:0？

屌

炸完對家

想入 無咁易

炸咩仆街到對家入

客gel得

屎都標

炸你老母西咩

你老母 炸完無了

做乜9呀又

炸得靚

半大手足開心左3秒

炸乜呀

入未啊西乙

越位

越咁撚多

半細cashed

問黎做咩 愈問愈傷心

唔好灰心 炸只不過係開始

哩球炸左...上半場就唔好再諗啦...

主狂攻 係客入啦

希杭讓一

可能轉頭客入返

要相信炸完對加入嘅魔力

Offside都唔炸？

都未到88分鐘 點入波呀

主隊禁屌

主快入！

唉 西乙真係無下次 買咁多次都未半大過

入未啊兩隊垃圾

係咪要屌先入

10場都唔知有無兩次....如果唔敢買半細半和...就直頭唔好買啦真係

冇波入嫁啦,訓啦

半大 上盤又針

入左囉...炸都冇計架

主上

上場3:2點撚樣入架

係 真係唔會再掂

所以今場咪冇波

offside都計

西乙同法甲不嬲skip半大架喎

插水啦

半大半格都唔俾你

法甲都叫正常d 西乙班垃圾真係

買主盤唔洗驚，主隊入波只係時間問題

中伏

真1；0

主GOAL

REAL!!???

Yeahyeaheyahehwuejsjjsjs

炸左都主入 客隊食屎啦

唔好炸

快手入多球

Offside

得5分鐘 點開全半大

1-0 var?

個個都揸住半大半格

咪

無炸啦成日炸咩

叻仔啊 睇好主隊升班 下年拎埋西甲冠軍

杜甫

？

炸佢！

掂！

剛才入球取消

開波喇

開埋波

炸你地老母咩炸炸炸

無越位

炸你老母咩

好撚多下盤

正 絕殺半場

無炸

話左主穩同半大半格

上盤頂住就完美

等睇極速1：1

有無半大呢

我1.5半大喎

dllm

呢排啲波無咩炸完對家入

Same都係針

好多喎

頂住半場先

大貪左d 我上面有講開到0.5/1

少過早排好多啦

睇唔到 屌

日日自由針 燈到自己都唔信

入多兩粒

我覺得自己ON9左
買左半主
但又買左大波
無賭過

閪乙半大真係嬴埋都唔夠睇醫生

1：0 半場

今晚李城2.5b大家有咩高見

唉 針

爭啲20

Cashed 0.5/1

贏半格 好彩

又針

呢場無 富咸一陣出重心

寧願買日職都唔屌李城啦

失眠嘅手足可以等1:30睇英超

西2 好難半大

宜家知啦唉 輸足一日

馬會是否派錢

買左主客嬴硬

一陣出英超重心 追返

新手
賭西乙半大等如你買８Ｘ１機率一樣

炸黎有撚用咩 搞咁多野咪又係要俾半格我

西乙識入波已經好勁啦 仲半大

真中撚曬伏

一陣西布派錢？

9.5B Gel得?

主輕鬆

等睇上盤嗌生嗌死

叫乜春慳返啦客本身全季入一球，成隊肺炎後備全部青年隊
主勝真係輕鬆

想要富臨
D人好撞D

重心
富咸讓球0/0.5 主勝

富咸有神鋒mitrovic
英格蘭明白之星lookman
中場有車仔借將 路夫斯卓克 前祖雲當打球皇利文拿

相反西布較有名氣得查理柯士甸，近期仲要啞火

加上近十年主場對西布朗3勝3和未輸過，可以講係睇住黎食

跟你10k拖肥上盤都未同你計

富咸追返啦

好驚英超上盤

真 英超成班癲狗踢假波

係買都唔好買富咸呢隊西野 行行企企

跟

一睇小佢就黎料

艾鳩干同我立即入波呀

驚和

睇盤西布朗受讓太著數

度左好耐

買兩邊

入撚到咩

收到風西乙 球隊作客勝率得3%

艾睪幹

你買咗？

2.5大？

連輸第十一注準備

屌你老母 咪撚出嚟害人

下場買乜

唔知 信心主

主入多粒

希坑

你又買？？？？

兩隊都唔多識入波

你買乜都跟

客隊戰神卡

見到富臨近況好差啵

紅埋

898

客rc 主快d456啦

兩隊都係，但主場加上陣容上一睇就知主強

古天奴你隻賤種狗！

客紅?

多謝支持

羊巴認真？

上盤水泥鋼筋gel

出埋卡 客隊準備追和

笑撚到上盤點輸

我學佢我唔買讓球

想輸就跟

紅咗仲勁

gchi

有信心者直屌主勝或-1

咁你點部署

俄超咁 兩紅即刻追返粒

唔好玩啦 有隻賤種狗古天奴買
仲要紅 點會中

仙台維加泰 對 柏雷素爾
咩事

重心 希杭 盤

人地都有老母生，咁樣比你話
你頂盡屌佢老母

肺炎

挽留

你有無中佢伏

西乙識閪大咩

好快1:1 有戰神卡

都係果句啦
客追和直播食屎

印尼盾？

你飲尿都未找數啦

唔知仲以為主隊打少個

上次尿都未飲

1:15又有0.5/1半大買

下場希坑？？

西乙2球有無

係 我唔信邪

佢食開屎

馬黑你贏咁多，派我未

Ok 跟

你應該話我直播開

leeds真係有咁勁可以同李城睇齊？

紅左之後進攻次數直線上升

有撚用咩

唔1-1就不如食撚屎啦
攻閪咩

呢幾日其實都幾難買

心靈注 李城贏 skip了 訓教

都係得5個射門

而家似主隊踢少個多啲

少左個擋住傳球路線

如果有角球買就好

玩李斯不如玩呢場 鮮明好多

西布朗

主隊打假扮被禁屌

禁屌唔入

西布朗受讓真係冇理由唔買

俾你擊退哂囉 你到夠好味多人叫

客差D １２Ｍ

差Ｄ有人要飲尿

力頂

想知

反cup佢都唔會飲架啦 佢飲幾多我飲多一倍呀

高水上盤咁都開到？ 馬會派錢？

發現西乙好正氣，下場繼續主

燈到呢
即刻１２Ｍ

如果比人追返1比1真係笑佢低能 打多個咁空都唔去

12m

無比

又黑左球12m

入一粒俾我走

dllm 真係唔撚比

屌你老母閪乙

燈條撚 黑哨

假過閪

點手球丫 驗眼啦

咁都唔係手球

咁都唔係？ 你四隻都係腳

上盤震到，要求即刻完場

完左

上盤派$

死撚開啦

一早話左 主隊
輕鬆

攻既入多幾球啦屌佢

睇黎今晚上盤夜平半全部掃上盤

買左客？

有冇重心追數

關你撚事？

富咸勝

富臨，真心買唔落手

我都買唔落手

嬲豬？

西乙繼續主

難得俾你贏一次
俾你老母做帛金啦

係囉 多謝

0130垃圾對垃圾買咩好

英超特別鍾意與別不同架
半大日就半細
今日應該都係下盤超

gchi 已buy左

祝你全家快d死撚曬啦咁

繼續

我唔信又比燈狗古燈到

富咸真係太廢

有神鋒都廢

0347 01-11-2020
21:05 過關 讓球
2X1 星期日 71 熱刺 (主) 對 白禮頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82
星期一 3 富咸 (主) 對 西布朗 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.74 $3000

$ 3,000.00

我要求唔高,希望富咸保持番佢嘅水準就得..

輸到嬲呀 7.7

過夜過關咁等得

隔日過關...

吹呀

當買股咁

2隊 英冠仔19-20對賽2場和波，2隊都買唔落手，快手仆暈自己訓教

推落去

點解對我隔夜過關咁大意見..

要等3個鐘先派又

你永遠不知道

佩服你

4087 讓球過關 2x1
星期一 3
富咸(主) 對 西布朗(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.77

星期一 2
希杭(主) 對 卡斯迪隆(客)
讓球 主[-0.5/-1]@1.99

咁耐

穩陣了，到以家都轉平手，更加穩

閪乙

一時時...上一個賽馬日真係有
0294 31-10-2020
15:41 沙田
星期日 過關
4X11
獨贏及位置
獨贏及位置
獨贏
獨贏及位置
3 場 2 金莊令
4 場 1 一舖縱橫
5 場 8 騰飛塔
8 場 5 與龍共舞 $10

$ 460.00 $ 98.50

輸埋呢場戒西乙

希杭最少贏半格 起腳最少10次

李城點睇？

無研究睇完富就會訓

又買乜

呢場富咸唔贏我場場買硬佢對家 屌你老母

有無心水

支持富咸 始終主場

有燈狗古天奴同路 都唔驚
一齊唱 原來我怕黑 原諒對你希坑

賭500蚊輸淨98.5都問我有冇心水朋友你一定係前世未輸過錢

射落海？

羊巴琴日大波日執到笑？

兩隊都廢打和降班算啦super

支持

last 100 睇下推得番幾多

俾盡和,兩隊on9仔

半主
－１
全大

買唔切1.5大

有勇氣，富貴險中求

最後一推 穩陣

中左派我

9.5s派錢

你想我死??

我屌你

齊贏

睇完陣容，富咸兵器盡出完全屌打咁

客㩒屌

我都屌你

希杭大船準備開出

希杭

入未

想屌富臨，係咪要？

穩陣對家查理柯士甸都冇出

你心靈注？有冇真飛睇

心靈 聽晚先買歐聯

姐係要俾你撚了

睇完陣買客真係要驗腦

富咸似樣

波post冇人

我想買咩169就出咩 點能樣賭呀

即將在10分鐘內入球

小注博佢反底算了

呢兩隊太閪

點解有錢都唔執

169呢排 唔係狂中咩

識貨

零頭支持下都要

18分1射門

幾時派呀西乙屌

閪乙係咁上下

富臨被diu打

直接買西布客勝啦而家

沒事，我

今晚狂買半細 希望係半細日

富臨一開波即刻就俾人禁撚住黎砌

咁快死晒影都冇隻

富臨節奏幾快

屌你老母派唔撚派呀仆街

水浸都只係黃雨

西乙係咪唔興射門

唔係即場不嬲有排架啦 屌你老母趕住拎舊錢去投胎？第一日玩狗會？

射精多啲

唔係啩諗起契哥
睇嚟要改名

閪波日

輸得仲快

瑞超半大2x1

啱

遲派好過無得派

老4

閘住

快入一球

富咸轉陣4231

我屌你老木

1001